say goodbye to your chinazi balls

大家估下呢句係邊套電影出處，say goodbye to your nazi balls